《強調要冇前設》算唔係一種前設

如題，如果真係無前設，約過時間傾咪得囉